有冇人用緊Amazingtalker

入嚟交流下

成日見廣告，未課金用
好用？

點收費法

只係跟過一個老師
幾nice
第一堂只係幾十蚊 可以試到個啱為止先買正式堂

第一堂試堂收$30-50可以試到個啱為止先買正式堂
正式堂睇個老師識唔識中文 Native English Speaker 唔識中文收平D $130-160/50分鐘 識中文就$200起跳

用緊學泰文

其實我都想試下用嚟學日文
利申：讀個2個Sem日文

其實有個人督住你學同講真係好啲

btw如果用coupon報堂 個導師會唔會收少咗錢
定係個差額係個app食

有用
我個老師又會開line group
又會用quizlet
佢好有心教

求介紹

我學印尼文嫁
香港應該無人學
我啲同學多數台灣人黎

有無invite link? 想R 20 credits

你留tg